踢波男請進

黎緊會去睇男朋友踢波
未試過睇波嘅我就
係咪默默坐係觀眾席
買定水等中場休息比佢同啲隊友飲
就已經好足夠
男朋友想我睇佢踢波
而我都想氹吓佢開心
咁點樣可以令佢覺得sweet啲又唔會over呢？

第一次睇，又一次半次的話，專心啲唔好玩電話囉，都係一套戲時間姐

會專心睇，因為睇男朋友做運動好正

悶到你訓着呀

叫你去睇下其他波友d女朋友既波咋

你幫埋佢隊友買埋水，真係好貼心服務

帶個木桶 兩塊祝君好毛巾
直接幫成team沐浴更衣

出曬汗好正，對眼應該發光望住，唔會悶啩

踢完波之後先係重頭戲

都要比返啲面佢嘅

踢完波應該好攰，抖抖先係咪好啲

喺球場隊友面前同佢扑野

就算淨係買比佢一個都夠sweet
專心少少睇
鍾意嘅打埋卡 或者幫佢影幾張寫真
都不錯
男朋友有你真好
有女朋友睇自己踢波係好幸福嘅事
祝keep sweet

呢d基本野唔洗教啦下嘛

學定咩叫越位先